中大校長段崇智見完學生新直播

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

講緊大學黎緊點做

23：52 校長承諾幾日內有聲明，日後會繼續細規模對話，贏得全場學生掌聲